Indistrial eng相關grad入

做緊邊行/讀緊咩 freshgrad人工點

Final yr 爛grade jj求參考

第一份工做製造工程師，起薪同fresh grad average 差唔多
主要係香港返工，間唔中返下大陸

利申：IEEM grad

留名

同average差唔多姐係幾多 而家仲做緊

Supply chain consulting startup
Business analyst
16k

十個有八個都轉左行
高分就做bank (back office), big 4 政府工之類
其他都係廠，IT既垃圾工
Fresh Grad 做本行人工好低

我就做左sales 幾年做緊admin
Good luck

～15K，我爛 grade grad 都算係咁啦
而家仲做緊呀，本身對呢行無咩興趣，
但做落又發覺學到好多野，咪繼續做落去先
不過如果想做返呢行，好多都要定期/長駐大陸

留名學野 翻左成半年manufacturing既intern 遲下仲要返大陸同越南廠 好頻撲又見唔到咩前途

Airline

考唔考牌都無分別
早早轉行算啦

玩具廠?

電子廠

健身教練

做左幾耐，人工加左幾多？？

做左三年幾，人工加得唔多，
而家平均月入過20K既

Ok, 你留底username 啦

平均過20k 係計埋d 花紅/返大陸 同ot 果d?

IELM grad 留名

得12/3k it狗都高過我 又日日ot

係呀，所以好低人工

做邊行

Garment

airline 有咩post 岩IE?

Planning scheduling procurement inventory 個d, engineering dept都做得